好友不吃這一套，淡友沒有資格居高臨下同好友說話！

同我殺

發覺淡友出黎攞彩既時候
說係見底 就好似jlaw條傻閪咁

咱們不吃保險套
SH不保險

戰牛
雖遠必豬